長毛岑子杰宣佈參選 獲工黨力撐

借個位 會員標籤功能
眾志訪問手足 還押被虐打
蘋果回顧抗暴一年血與淚 訪問多名手足
DW德國之聲訪問在台手足

長毛就唔算老人政治
白頭佬就算

冇簽協議 不了

長毛收山啦

岑子杰有機嘅 只係痴埋社民連好撚趕客

長毛賊好心就退落黎啦
想當年雨傘係長毛賊龍和道唔俾人衝

喂阿哥仲想選

岑子杰由始至終都係 社民連

會唔會兩人一條名單
阿哥排第二

個頭都白哂

同年紀果班都退哂

轉做support算啦

喂阿哥唔選社民連班垃圾邊個養

長毛呢啲真係呃飯食咁嘅款
好心就退落嚟比後生嘅上啦

唉
龍和道又唔上前
係成100m後叫人嗌口號

又話唔要我地呢班蝦模票既
想轉行做建制？

寫到明 長毛新東 岑子九西

投長毛 都ok 既

果陣咪又係得長毛做司法覆核

雖然膠 不過d錢都用番司法覆核到

有幾多人有勇氣做司法覆核啦

輸左破產都似

長毛唔好污染新界東啦

區議會就話2揀1 無得揀逼住含
立法會大把本土派出來選 我做咩要揀長毛

Sorry
無睇清楚就鳩up

本土派唔被DQ就係「有得選」

被DQ就無得選

呢度好多文盲

我蛤蟆黎唔投了

社民連係唔係只得長毛同岑子杰冇官司喺身可以出黎選

d 硬d 嘅人選乜鳩

如果岑子杰代替喂阿哥選翻新東都有D機
宜家跨區就難講

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

佢2008年已經係社民連

岑子杰都ok的～

岑子傑講嘢幾好，有條理

提提大家，社民連冇簽抗爭派聲明

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

岑子杰如果選埋入埋
咁民陣係咪名存實亡
乜都唔會做 怕有咩事議席不保?

唔知佢地想點，內文入面佢地又支持否定預算案，但又唔簽抗爭派聲明

攞6年前講... 個陣個個都捉鬼啦

今次參加初選 九成機會輸架啦

你有票 我唔要呀

咁老岑唔做召集人？

初選大家真係要生生性性 唔想再含撚投班過氣老泛民呀

作為投票比佢兩屆嘅新東選民

今屆 我要認真諗清楚投唔投比佢

從前嘅嘢 我唔再提

但而家嘅佢似係時代脫左節

長毛出黎選好有用哦，唔係要佢贏，要佢搞破壞就得，區選追擊琼子搞到民賤聯當日 d 宣傳部署打亂曬，幾有用
利申：土瓜灣撚

陳皓桓

唔好講6年前 一年前609都仲講緊邊個衝邊個就係鬼

你個名

好心長毛讓返岑子杰選新東啦
岑子杰選沙田區議員,打哂地基
為撚左你長毛無啦啦而家又轉去九西

仲要唔用搞手或職員身份出席民陣所有有風險嘅活動
否則一拉又會拉哂
玩到咁同退出無乜分別

但怕佢會有介票情況出現

雙輸就唔抵

岑子杰應該幾多fans，民陣個名+和理非+發言有感染力+同志fans

但係最後琼子嬴咗咯

但立會比例代表制就冇得咁玩

岑子杰話自己住咗九西好耐，而且工黨冇派九西代表，所以佢就以左翼身份選九西

希望岑子杰搞返個白衫選舉遊行，就唔怕啲暴徒搞事

選前幾日有雷動就得啦，唔係個個人出得黎都要做贏果個

我覺得岑子杰唔夠長毛硬淨 成日出來講野講到想喊想喊咁

屌你班連登仔使唔使鬧長毛鬧到咁撚樣呀
點銀樣呃飯食呀 仲住緊公屋喎阿哥，立會嗰啲錢根本都冇曬，成日都上法庭畀人告，唔係畀律師費就係畀堂員費，咁樣都為之呃飯食？你試下呃黎睇下

脫晒節都唔算？

係，未選前都知因為民賤聯肯定出盡兵力幫琼子拉票，土瓜灣當時幾多民賤聯義工

入到閘先算

小心偽黃漢奸食饅頭

佢話d錢捐哂比社記
社記d錢點用又係佢地話事
其實咪又係金錢遊戲 戇鳩

郁民會否參選

唔會啦

長毛賊個黨上次去美領示威支持BLM

死基佬

我屌你班賴蝦模
你有票呀 我唔要呀

分分鐘做票王

九西初選應該毛姨同岑子杰最穩

其實排名單第二係退落黎咁解，都唔算老人政治。

做議員預咗唔可以投入太多喺街頭抗爭

長毛收檔啦好心
當日係台上面無啦啦叫埋d on9 口號做show 咁款
食屎啦去

梗係覺得長毛就算選到
到宣誓都係堅持玩野 一陣又比人dq返落黎

長毛係超級大支那膠來

岑子杰由上年6月搞到今時今日，點會重質疑佢

長毛排第二即係擺明掛佢個頭出嚟選

九西有Jimmy又有劉偉聰
仲有兩個位唔知邊個選

呃飯食就唔會同你繼續住公屋啊阿哥

毛哥排第二即係想推岑子杰，自己唔做啦

其實民陣每年都會換人

老la, 都就嚟70

上屆都好危，贏康城宋楚瑜一個馬鼻。
之後仲要屌你班賴哈模，你有票我唔要。

六年前你嗌香港獨立，我估十個有九個香港人都當你傻仔，仲掉你比狗。

時代改變，人都會有改變，如果長毛肯跟住個時代走，就可以原諒佢當年嘅不足。反之，白頭佬2016係咁，2019都可仲係咁，就可以退休抖下過埋下半世啦。

冒著破產風險做司法比人話呃飯食

兒登仔好癲

長毛收皮啦好嘛，又老又廢

上屆毛哥明明話今屆吾選,點解依家又反口

雖然過左氣，但長毛係從一而終

白頭佬都係啦

排得第二擺明唔撚選

只不過係工黨主席難聽啲講死咗都冇人識所以用白頭佬排第二個名幫佢焗下人氣雖則白頭佬都係負資產

有聽過長毛身邊人講，佢基本上立法會九成嘅錢都放返入社運度，自己唔會點keep住啲錢。

街工

睇佢咁窮就知啦 立會應該得佢住公屋

有冇詳細啲，想聽下好似好好笑咁

長毛又係高危dq
搵岑子杰plan b 其實冇乜問題

俾我係新東選民
冇本土素人投我會投呢張飛
真係俾面岑子杰

岑子杰選九西wor

上次區選，泛民大勝，好多新人出選都贏，但長毛係少數選輸嘅一個，佢成日屌票鬧選民，好趕客。好心長毛做番街頭抗爭吧啦。

梳睇錯
咁長毛好難贏喎
上屆都尾

其實呢區紅到發紫，睇下隔離區樂民同海心都係保皇贏

公道講係冇人落去挑琼子佢先落咋
上面有人講佢拖撚住琼子等佢冇得自動當選
係幾好笑

都係嗰句，初選贏咗咪投

住公屋就代表好慘咩
而且依家選立法會議員係要鬥慘？
係講事實要幫到個社會 佢自己有咩能力我真係唔覺
我又唔係叫佢唔參與，只係叫佢將啲機會俾返啲後生仔上
佢喺後面支援，有咩問題

以新東參加初選嘅泛民黎講，OMDB同5比0係最穩陣，跟住應該到慢必，最後就係咖哩飯/長毛

本身民陣好多人以前都係跟長毛搵食

你知唔知司法覆核輸左要比幾錢？
後生仔都可以做司法 又唔見人做

遇左你咁講
白頭佬都係排第2 做咩屌佢

喂呀哥咁多立會議員得佢拎錢做司法
咁都叫冇做野？
你叫後生果班冒咁大風險做司法呀
做人公道d

牙路

長毛雖然係膠 但一路走來係始終如一

無咁政棍呃飯食 同埋佢新東大撚把票 根本唔洗你投

依家冇咩依家好多後生都開始做司法覆核私人檢控
你望下出面啲post啦
做乜將佢當神咁拜？
你要美化佢唯一件事
唔好講到佢做嘅嘢就冇人做

講真我覺得長毛岑子杰一張飛保新東老巢先係明智

上屆劉小麗係票王
選票應該會過落自決派張崑陽或者基層嘅何啟明
呢兩個不容忽視

不過而家都好，長毛單飛應該贏唔到初選，咁可能可以多一個本土素人上

認同佢係時候上位了

pin呢個

真巴閉
屆時唔使拉票啦佢

岑子杰

頭幾隻字有聲

長毛明明之前又話吾選，吾明點解依家又違背承諾

咪喺啱啱先有個巴打話佢大把票根本唔使我投

蝦蟆

佢上屆咪就係唔告急幫張超雄慢必拉票囉
今屆張超雄唔選d票倒返落佢度
咁總有部分轉投本土既
但佢基本盤穩陣

好認同蕭生果句
長毛贏一個司法覆核>>>>泛民咁多年來既貢獻
利申咁多年來只投長毛

私人檢控咪又係籌錢

呂智恆輸左都靠籌錢先還到

長毛籌錢就話人血 個個唔籌 搵鬼做司法呀？

你咪統計下立會議員做司法既次數囉

咁講劉澤鋒/劉偉聰/馮達浚呢班好危

長毛好過白頭佬啦
白頭佬真係呃飯食on99咁啦

佢不嬲社民連...

最理想係長毛咖喱票合流谷一個
本土飛理論上已經夠兩個入

你話佢係左膠大中華膠過氣廢老都好，點都唔會係呃飯食啦

想食人血曼頭?

咪係 我真係未見過人呃飯食呃到咁既身世

有d時我唔認同佢睇法 但絕對尊重佢

你咪講左原因
「吾」選呀麻

私心想多一個本土派素人取代呢兩個

初選唔跟喎 咁都唔屌？

暫時唔知個票分佈成點
可以梗係好啦
就睇初選

葉sir都冇跟 白頭佬唔跟有咩問題

又屌泛民
你係咪熱狗

兩個都有問題

白頭叔就算吧啦，真係負資產來

毛哥就唔同啦，之前成日打大佬，點都俾個like佢啦

咁佢宜家有冇住個時代走?
剩係知佢８月之後就冇哂聲氣啦
叫佢宜家講句「香港獨立唯一出路」咪信佢囉

同埋新東算係反共票倉
入去選都係同自己人爭議席
不如留比本土新人上場
係覺得自己有傳統泛民支持者撐
不如搏一鋪撼建制票倉

佢點解會種錯覺連登仔會撐教協

屌你啦賴蛤蟆你有票我唔要呀傻仔

佢乜都搵到位屌

有初選？不投

六年前無長毛嗰一跪
佔領唔會發生添，多餘

民陣本身係會換人
可能係呢一年太多事發生
所以佢哋冇換到

喂呀哥 收皮啦

梁天琦多謝你呀

長毛 白頭佬同馮檢基呢3件過氣廢老唔該收收皮 唔好為左果10皮野扮抗爭

長毛又未到白頭佬李克勤嘅級數，只係已經過氣